罷元朗個市

黑狗不查白衣獸，香港人徹底經濟制裁元朗共和國，不往刻國消費觀光，連區外連鎖店又不幫襯，月餅節快到一起罷買小同，很香，永華月餅，這是他們大茶飯，要元朗國商家找叔父出來！